[viutv直播]Formula-E香港站討論區

無人留意？

有乜好睇？

官方Facebook page有live

咁多有名車手

現場有冇免費位睇到下?

今日幾點開始Race1 ?

睇緊

Apple Store

條橋俾banner 遮住

1500

睇慣澳門真係翻唔到轉頭
感覺Formula E香港站買飛真係唔抵睇...

d車好慢

莫他拿
顏高
雀仔
羅辛基斯
迪格拉斯
希菲特
小林可夢偉

好多名都係澳門賽車時聽過下

希菲特同小林

就賽過F1

唔係呢個問題
主要係條track其實唔好玩
再加上連supporting race都cut埋
寧願要翻e golf

澳門先生真係澳門先有運

莫他拿

碰碰車?

啱啱睇，做乜咁快出紅旗

佢上次車手組其實好睇
係明星組唔好睇
錢嘉樂 盧啟峰個啲
揾啲新晉車手玩囉
總有方法

塞車啊屌

如果香港formula 紅晚會有睇頭
FE不了

有年澳門玩綿羊仔賽 門欖超低
好搞笑

咁得意

的士

如果搞就應該取消明星組啦

香港澳門應該搞小巴巴士埠際賽
紅van 綠van 城巴 新巴 九巴 新福利 澳巴 新時代 仲有 發財巴 旅遊巴組
香港track 加澳門track
正

踩一踩又要收油

Viu tv 都幾識拍賽車鏡頭

邊撚到有機會爬頭呀 條路咁鳩

可唔可以拉長啲條賽道

最19係180度灣 個個直路完剎到仆街咁 邊可能咁易有幾會過人

依加D車係咪無電

開始慢左

紫車係咁推住頭車

今年寶馬贊助

可能唔出得vw

靚到

雀仔過得靚

爬得靚

今年無左上年果隊EV乜乜?

出bmw啲電車 i3有i3玩法
i8有i8玩法咖姐

想問部bmw safety car係咩型號

入錯pit

差d撞鳩人

I8

有無得改下D車聲效

真係好似搖控車

一架人渣既搖控車

架車行WINDOWS架?

要SHUT DOWN-->RESTART既

又有得睇電量

旁述次次講晏高我都覺得佢會講錯on9

再多幾隊玩既話

香港一係要改地方.一係無得再搞

條賽道無乜難度同變化

仲要太窄.好易塞車

若果唔係太短太少變化.要搞D變數出黎既話

個180度彎其實應該要學澳門髮夾彎唔俾過頭

雀仔入錯PIT搞到要罰入維修站

罰佢差啲撞到人

D彎好搞笑

會卡關既

屌

入完去都重第一

我見到個工作人員要飛起再仆落地下先避到

架車有無得插尿袋?

或者

有無叉電位用黎叉電話/RADIO?

可能卡左關

同埋原先LEAD 7秒

係咪我部電視有事?

D高智能方程式既畫面會爆格

車內畫面？

雀仔果架乜車黎架?

咁快又可以放星?

係

Wa
撞了

會跳線既

裝車嗰d cam好低清

條跑道又短又窄........

係佢鏡頭接收唔好

有個畫面好似打機咁好撚正

係 你一想過人好難唔掂到

羅辛基斯如果澳門唔係揸法拉利
可能都有得同Engel 莫他拿爭

莫他拿留咁多電把鬼咩

依場車真係........

點解會成日鎖哂轆咁款架?

係場地太窄驚擻炒定係點?

鬥慳電

好失望

得半島酒店贊助

無屈臣氏.佢地依加連澳門都唔會臨時贊助下東望洋

d電計到啱啱好

甩住去

越黎越似碰碰車啦

不過係場細車快先有依d野睇

慳電之王

莫他拿

1%

雀仔唔係要入維修站咪贏成半個圈?????

0%

即刻插尿袋

冇哂電整個白鴿轉啦屌

一開波唔係俾人頂住應該唔止

Now tv有女睇

個車手話個radio好差 是咪中區太多干擾

嬲到

鬧人喎第3 好似 利申: 英文唔好

莫他拿第八位 晏高去左邊?

Radio搞乜鳩呀？是咪hkt搞？

後面條女飛釘

嘩

d禮儀小姐好樣衰呀

播足成首天佑女皇

若果依加有人吼

又駛唔駛拉?

祖國國歌

又係阿v做翻譯

左右2條女都飛釘

真係睇唔到

晏高即係點
唔可以去太盡？

條track 真係好撚鳩

國歌邊有人噓架

第二站排位

周柏豪撞車

隊埋去

d彎好多野凸出黎

架i8 safety car真係好靚仔

澳門先生

66個屎忽

咁少人睇FE

幾點開始

白滑大脾

班女濕晒未

1503

差唔多

可能因為FE慢+冇乜聲+香港賽道短

如果香港有正式嘅賽車埸就好

deeeeeeeee…………

搞咩仲未開波

手動

我屌

紅燈唔識著

rolling start啦

Safety Car 起步

後面d人無burn過咁

milf 溫碧霞

邊個排到頭位就邊個贏

後面完冇Burn

你老母羅辛基斯啊
機師變司機

d燈無test過

甩尾

on9仔

mota1st

莫他拿第一

燈

俾番d energy bar我

依條路真係會卡關

雀仔上呀

用linux啦屌

又hang機

好跣

俾番d電我

莫他拿玩慣澳門點會唔明帶到頭就安安全全行就會贏既道理呀?

一去髮夾就塞車

省電王又來了

又想燈

打緊賽車games

你贏晒啦

你同時睇緊幾多個台？

慳電王

3

踩到出煙

就冇電

30%以下

踩多3個圈都得

換車

叉完

羅辛基斯

第11追到第3

上番第3

機司cls

由第1追到第3

同第2差10sec

香港當澳門渣

揸

省電

帶狗散步

Hei 係咁影響莫他拿

兜到有d眼瞓

追到得7秒

mota慢左

追唔到啦

慢車搞事

柒頭皮

屌

mota

返澳門啦

ABT可以做散步帝了

here is hong kong

追番第1呀笨

DA144真係燈到

ViuTV正仆街 正仆街燈神

燈爆

個FANS BOOST係咪即係MARIO KART既紅磨菇?

ABT: yeah

yes

機師好野

咩唔出得街

係咪講粗口

粗口

yeah

莫他拿
Abt : fucking hell

mota踩蕉皮

嬲豬啦

d車仔汗都無滴

眼濕濕

好失望

Btw 晏高黎香港收咗皮

想做快圈

ABT: yeah!!!fucking hell